望到自己個樣就好唔開心

前排照鏡會覺得自己幾靚 可接受
但呢排就覺得自己好醜樣
只係相差一星期左右 都唔知啲感覺幾時轉咗
有無人好似我咁 街都唔想出

點先可以調整返個心態

圖定老母

狂爆瘡，一照鏡就好唔開心

你post上黎大家評下理，可能你諗多左

連登話自己中上既都...

自我感覺良好

我以前都係 會因為咁而喊
生咗6年暗瘡 睇醫生睇咗3 4年先好返
我明好難捱但 加油

係心態問題啊 問過男朋友佢話同以前一樣 但我覺得好大分別

我相信你男朋友係真心鐘意你 就唔會介意你既外表 絲打你唔好唔開心